---
title: Kartunet - Mentoring 2 Maret 2013
date: 2013-03-02
categories:
- laporan
- mentoring
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---

* Dari [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) kepada [Dimas Prasetyo Muharam](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dimas_Prasetyo_Muharam) dan [Trias Nurhidayat](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Trias_Nurhidayat) via surel dengan subyek: Keputusan Organisasi Pengelola Program Cipta Media Bersama

Dear Dimas,

Saya tidak bisa menjanjikan apapun. Sebenarnya jika laporan aktivitas
dan response dari diskusi kita dengan Penasehat (Mas Anggara dan Mas
Yanuar) dilakukan sesuai hasil diskusi & konsultasi, mungkin akan
berbeda. 

Sampai saat-saat terakhir kami harus memberikan laporan &
pembahasan evaluasi di Ford Foundation, laporan dari Kartunet tidak
kunjung ada.

Karena ini sudah diputuskan, oleh karenanya saya cc Tim pengelola
Program CMB untuk menjadi perhatian.

Regards,

--tjatur
